點解星期6日假期黨鐵關站咁爽手，返工日爛站都即唔怕重開

其實証明左攬炒對香港經濟其中一辨已經邊際效果
港共林奠基本已放棄去維持依辨經濟
所以示威抗爭者係依Ｄ時間再行動，投入都到達邊際影響效果
就算再係依Ｄ日子所謂行動升級作用基本事倍功0.1
示威抗爭者要思維跳出點行動先實際